耳機撚入，新手想問幾個問題

用開shure SE215 一年， 最近想upgrade 我記得以前UE900 好貴，最近見到ue900s $1550 想買黎聽下

到底se535 好定係 UE900s 好

畢直幾多？
耳機都係試咗先講啦
人地啱聽唔代表你啱聽

budget 1500-2500

除左哩兩隻仲有無好推介

$2000點買535

可以試下 qdc海王星

咩口味？
人聲？
雜食？

鍾意聽人聲

試左900s先，一來平，二來真係得人聲出好似讀字咁（我覺得）
但夠平，所以試左先，535就一定過Budget可以唔洗諗

申利：雜食者

se535同ue900s都有
個人覺得前者隔聲做得非常好, ue唔係唔好但聽落冇se咁好享受
同埋唔知點解條ue黑線咁快壞 聽聽吓會冇咗一邊聲

UE900S 換條淘寶銅線都抵屌既

咁多人吹奏ue900s

買隻美水fenda fa7

去Right shop等商店試下K5，如果覺得差就congraduations，你可以考慮返以上兩隻

se535 iphone 7 推效果如何？

因為諗住一氣過買埋部dx50
如果買se 535 就唔買player住

我覺得電話都易推嘅嘅 人聲會出啲
可以唔需要player住

jvc fw02 24xx
雜食應該會啱聽，仲要made in japan

如果係就直接上535啦
反正你兩隻都有興趣，即係遲早都玩上535，不如直接換啦

但個人覺得shure其實唔多掂
個價唔值

900s送比我都唔要

個人口味唔同，都係個句，試岩先好買

終於有人講出嚟
最出名果堆廠啲最出名既耳機反而越嚟越唔係果一回事